覺唔覺香港人越嚟越低質素

去旅行見到啲香港人真係得啖笑 又自私又自大淨係用香港人個名打飛機 覺得自己同大陸人唔同但自己啲行為就成個大陸哩咁

的確有好多呢啲人, 再加上一班新移民又係香港人, 更慘

覺，不過一講又俾人話五毛